<!-- README AGROCRAWLER -->

<h1>Agro Crawler</h1>
<h3>ChatBot do telegram que envia mensagens automaticamente para os usuários de acordo com sua escolha.</h3>
<p>Para os agricultores cujo o problema se encontra no déficit entre as informações do campo e o agricultor, o AgroCrawler é um ChatBot que visa facilitar a vida dos agricultores fornecendo informações confiáveis e rápidas diferentemente dos outros bots do telegram o nosso Irá notificar e funcionar em tempo real a disposição dos nossos usuários.
</p>
